大家發唔發覺媽咪哥又唔見咗...會唔會熊牛又開始

媽咪哥 今次你中哂，幾時再出 post

打錯哂 ， 7出世界

數緊錢ar

行政拘留15 天